大洋洲冠軍Hienghene Sport算唔算係2019年最神奇球隊？

依隊黎自新喀里多尼亞嘅球隊 爆大冷拎咗大洋洲聯賽冠軍杯

去到世冠 諗住一定比人炒到仆街啦 點知90分鐘可以迫和對手 如果唔係個龍on9 搵手接回傳 分分鐘可以晉埋級#adore

留意返隊波幾乎全隊都係新喀里多尼亞本土球員 而新喀里多尼亞嘅FIFA排名係140 同香港差唔多

個龍個款似街場唔夠人 是但搵條友黎守 唔知回傳唔接得咁

新喀里多尼亞係紐西蘭剋星黎 大溪地贏大洋洲國家杯個屆 就係新喀里多尼亞贏左紐西蘭

今屆大洋洲冠軍聯賽 兩隊紐西蘭球隊係4強都輸俾新喀里多尼亞球隊

決賽兩隊個logo都好能正

垃圾波冇人理

推

屌你老母大洋洲！

屌你老母啦Hienghene

喺上面一早啪左

讓-3.5/4 開個打和

希安堅

我已經捧咗依隊波三十幾年

我廿幾年fans早幾日隊波出局 我咸到射精

個龍送兩球比人如果唔係我哋會贏1：0晉級 依條撚樣死全家都唔過份搞到我哋冇得教訓利物浦

最神奇球隊係7分晉級 16強歐聯既阿特蘭大

蒙特雷差d贏到二十一世紀最強球隊

依條能樣肯撚定收錢打假波啦

亞特蘭大不嬲勁

真 接回傳嗰球假撚到
希望佢快啲比黑警射殺

蒙特雷早十分鐘出球王美沙嘅話 利物浦已經輸能咗

有條友叫Kai

笑4

系

呀😳